放緊病假 有冇人想約我出街

?

現約

想睇下你病處

唔洗陪tingting咩？

不了，睇緊色麻大師最新果段片講人物

有冇邊到唔去得?

性病可以拎到幾多日病假

玩得幾開心

我想噴啲消毒酒精落你啲傷口度

病嘅唔係我係呢個社會

佢話暫時想專注事業

my heart

冇

性病都可以拎假？

你咁污糟